[
  {"question":"באמצעות איזו מתודה נוכל להכניס ערך חדש למערך?","answers":["()add","()insert","()push"],"correct":"()push"},
  {"question":"לאחר המרה לערך בוליאני, מה יהיה ערכו של '1' מסוג String ?","answers":["false","true","אף אחת מהתשובות"],"correct":"true"},
  {"question":"באמצעות איזה Operator נוכל לבדוק את ה-Type של ערך מסויים?","answers":["&&","??","typeof"],"correct":"typeof"},
  {"question":"נתון מערך המחזיק שלושה איברים. מה הערך שנקבל כאשר נפנה ל-Property בשם length של אותו מערך?","answers":["2","3","אף אחת מהתשובות"],"correct":"3"},
  {"question":"מה מייחד אובייקט מסוג Set לעומת אובייקט מסוג Array ?","answers":["הכלת ערך פעם אחת בלבד","הכלת ערכים מסוג אחד בלבד","אף אחת מהתשובות"],"correct":"היכולת להכיל ערך מסוים פעם אחת בלבד"},
  {"question":"מה הערך שנקבל עבור הביטוי typeof 25 ?","answers":["boolean","string","number"],"correct":"number"},
  {"question":"באיזו מתודה נוכל להשתמש כאשר נרצה לבצע קריאת Ajax באמצעות הספריה jQuery ?","answers":["()ajax","()get","שתי התשובות נכונות"],"correct":"שתי התשובות נכונות"},
  {"question":"באיזה ביטוי נשתמש כאשר נרצה להדפיס ערך כלשהו לדף האתר/אפליקציה?","answers":["()document.print","()console.log","()document.write"],"correct":"()document.write"},
  {"question":"באיזה דפדפן הופיעה שפת JavaScript לראשונה?","answers":["Firefox","Netscape","Internet Explorer"],"correct":"Netscape"},
  {"question":"באיזו פונקציה נשתמש כאשר נרצה להמיר ערך מסוג String לערך מסוג Number ?","answers":["()Number","()parseInt","כל התשובות נכונות"],"correct":"כל התשובות נכונות"}
]
